依家唯一可以擊落QQ 令佢永不番身既 就就有一個人

就只

佢大把貨可能

早排先係淫民日報開過火

永世升咩一個股，做下樣都要掛